台南手工製鞋店公開發聲支持香港人

為咗支持香港人，生意唔好都免運費
我哋係咪都應該支持一下台灣盟友

啲鞋手工製仲要靚料，咁高汁唔買都幫人like下share下

Instagram:

自推十連

幫推

買到你冇貨

正想買牛津鞋, 要罰一罰佢

有朋友買過，對鞋真心靚我都買返對先

好唔好著我都係因為想買鞋先咁啱睇到依間鋪

推

推推推

唔買都follow 下like下 pm講句多謝

好似冇男裝

有得訂製咖
絲打可以問一問，順便DM多謝下人

正！！

開關拉埋隻公去台灣買

幫推
呢間鞋舖follow咗年幾兩年
賣啲鞋真係好靚
料靚 手工做 好似好多香港人都有買
貪靚巴絲支持吓

絲打著完好靚

Good

好耐冇買鞋！

爆買

想買靚皮鞋
Bookmarked

留名再睇

癲

follow

好靚！要買！

tui!!!!

Lm

推！買！

PUSH 台灣造既鞋真心好着

唔見有男裝

好過香港個女鞋佬

好靚，要買了

我推

今晚即買

買鞋無得親身度同試差咁啲 遲啲去台南嘅時候順便去買

正

推
唔買都follow 左先

未想買住都follow下先

Push

G持

有得訂製咖

g持

題外話，如果可以嘅話，透過喺台灣嘅手足代購。
咁樣可以支援到多幾個人。

高汁！

好似幾靚留個名先

push

台幣除番4
好著嘅話，平過香港買鞋啦！

買爆佢

up

痴線手工製都咁平

Pish

幫緊你幫緊你

LM 返屋企即睇

已follow

好想買
揀下款先

好靚

訂製係咪親身去好d？

可摸以知訂造男裝皮鞋個range大約係幾多

好靚仲要免運費

想買

PUSH

免運費咁串? 一於買到佢破產

等出糧買先

你班連登仔係唔係痴線

好靚我腳大唔知做唔做

就係要咁咋嘛

幫手推

岩岩想買鞋，推

屌你班人唔好9UP, 係就即課

Pishh

香港人真心癲

即刻衝左去問

買過佢嘅瑪莉珍鞋，真係好好著好舒服

支持，但可以唔用蝦皮就更好

佢係Pinkoi 都有開

推一推

之前台灣旅行買過幾對 made in Taiwan 的鞋

好舒服、好好著
著住去日本行街行成日都唔怕腳痛

單已埋
好期待收到貨

介紹比朋友先

講真 柒
女鞋都算啦 男裝真係不了

出個story就黃
都唔知係咪食人血

係？
開 Pinkoi 睇吓先

係台灣香港一國嘅意思？

淘寶都唔包郵

pish

你眼盲加腦癱睇唔到字？
人地話幾個月之前已經喺pinkoi個公告post咗支持香港

pishhh

on9 我覺得好靚喎
你唔買都大把人買

無男裝 痛哭

吓 我覺得好靚喎

感謝

又靚又便又黃 痴線
d款又易趁 返工出街都得
買返幾對先

下次台南搵佢整鞋

真心正 好舒服 個底同對鞋墊又soft 又平過&輕過dr martin

我要買鞋

急不及待買對著下了

真係好靚，又好著

好靚但好似無男裝

push, followed

選擇困難症
最百搭係唔係粽色袋鼠鞋

推
幫手follow下人都好基本啦係嗎

依啲鞋普通出街著得唔得

利申： 喺台灣+ 矮肥毒柒窮

佢哋有出涼鞋款

十萬都未有

梁繼平: 請捐款支持HKDC

想問點解兩個網唔同價錢？

有無男裝?

鞋一定要試 幫襯唔到住 但推 + 勞已科

真心問 點解同款鞋，蝦皮同pinkoi折換返港幣會唔同價？

想買對

真係未著過生膠底的鞋

呢間我有幫襯開，防水皮革靴正嘢，實物好靚

寄香港免運費玩到咁大

會唔會佢其中一個平台係店家要俾錢喺個網上架所以貴啲
利申：鳩up

善用起底功能

用蝗語「過保」真係好撚核突
講多幾隻字、過咗保養唔得嘅

但都差幾遠下

啲鞋幾靚

大家follow咗未

邊款推介？

一齊買新鞋

仲有呢間台灣手工鞋店 上年六月已經表態支持香港人喇

有係呢間買過鞋，好好著，大推
Pinkoi都有佢舖頭

推推like咗

可以係ig用support small business個function

幾錢

幾對鞋都係響台灣買的

多謝巴打推介
依間啲鞋都好正咁

Ig bio有網店
蝦皮同pinkoi唔同價

jeng ar

個價港紙?

真皮女鞋無男裝？

佢已經覆返我

推
半年前係Pinkoi買既 真心好舒服
真皮先$500幾
岩岩睇IG先知原來香港免運係因為支持香港

佢響pinkoi 有上架

正啊

Pinkoi買400-700既款都有

多謝推介
D款好正

蝦皮台幣
Pinkoi港幣

呢對都好靚

我諗佢開緊ot

有寬頭喎

香港點買？

大家好好咁多謝人地啦 可以咪支持下人地囉

好似好正咁

可以經Pinkoi買～
已廣傳

屌 支持

年頭買左佢地對鞋，佢個底真心好着，行得耐都唔會攰，差唔多每次出街都著佢 雖然係麂皮但啲皮加左防水塗層，所以最近落雨都唔怕

free ship hk

收到

呢間前兩年去過鋪頭，唔知依家有冇鞋頭闊度揀，鞋唔錯

會唔會焗腳?

人地上年已經有keep住出聲
唔識嘢咪亂吠

好似幾襟著播咁
買埋俾屋企人先

佢ig話可以寄香港㗎 可以dm問下

推 難得有外國人幫聲

唔見有LINK可以買?

多謝

pinkoi食水好深 出名深
但香港人用蝦皮應該畀唔到錢
硬食

蝦皮唔用得？

蝦皮騰訊持股超過3成

可能dm問下店主睇下有冇其他俾錢方法？

咁平咁又真係抵玩播

係咪我眼殘
點解好似唔見有男裝咁

驗下眼

想問買過既巴絲足唔足碼？有冇偏大偏細
個底舒服嗎？會唔會好硬

盲既去搞掂你隻閪眼先買鞋啦on9

我覺得唔會啊，真皮透氣

我覺得足碼啊唔會話太過岩岩好搞到行耐左隻腳會頂住隻鞋，但穩陣起見可以照住佢pinkoi個尺碼表度下自己腳長先買。 另外個底都唔硬㗎，踩落去好舒服

盲人都上到連登？

2年幾前鋪面問過係用順豐，依家唔知

買過佢哋嘅鞋好好著又唔貴
好值得大家支持

我見好似全部女裝鞋黎?有無男裝

呢間都好靚
但好似冇pinkoi
點買？

鋪面見過實物唔錯
Inbox佢落order就得
遂part揀料
送香港

大概幾錢一對

2年前5000～7000台，唔知加咗價未

問左店主，佢話暫時只做女裝。問男裝既巴打得個知字先

今日幫老婆落單同店主吹咗兩嘴
佢話依幾日忙到爆，覆唔切

留個靚名先,有人想買皮鞋就推呢間

睇吓先

你班人炸機炸到冇得問點買

問咗佢，冇男裝鞋

再推

要買就直接ig Dm佢 經pinkoi 佢一對都賺唔到150 twd

Pinkoi 一單抽15% 直接食左好多利潤

樓主pin this

補圖

再輕輕一推

pin this

香港本地都有一大班做鞋，手工行業嘅
又係大大聲支持香港人

而在座各位都係盲撚咗睇唔到佢地，反而去話 人地台中都支持我地呀，快啲去幫襯佢地。

有無諗過本土班手作行業嘅人連食都分分鐘搵唔到

有冇邊間推介

兩星期前買左對，真心好好著好易襯，黎緊仲想買多款

你搵 #造鞋

都大撚把workshop , 自己個人品牌，教人/ 幫人整鞋